泛民未必係朋友，但建制肯定係敵人

你地諗清楚喇

推

熱狗，五毛 同我入黎駁我

諗清楚邊個係敵人，咁你地就會知點做

最後一日，大家諗清諗楚

泛民依家係豬隊友 建制係仇敵
我一定唔會俾建制贏到

豬隊友都係隊友，但建制從來都唔係隊友，係敵人

敵人既敵人就係朋友？

呢D永遠唔見熱狗，五毛入黎，因為駁唔到，所以點解出邊咁撚多白票分化post,自己諗

顯嘉區請集中投3號

熱狗 = 共產黨
好似國民黨抗日比共產黨火燒後攔咁

Push

敵人=建制
建制嘅敵人=泛民

自己諗

泛民係最大敵人，多年來瓦解勇武抗爭，點解仲講得出泛民係同路人？

民意公投

將軍澳人 睇呢張

請你緊記他日豬隊友成日傳失波既時候，隊友有責任提醒佢地。早幾年有幾多人好心提醒，反而俾人屌到開花話係共諜，又一大班人屌你做乜唔屌對面隊打矛波，要屌自己隊友瘋狂烏龍波同傳錯俾對面。如果你信奉隊友論，咁同一隊波有人提醒記得要聽。

咁你答我 建制係朋友？

同意，推

同仇敵愾，呢次屌走建制派先再算

寫落海都唔益奶共狗呀
全家總動員投泛民/真本土

代兒登仔講
冇割已經要感恩🤣

你答到 點解建制係朋友，我自動收皮

敵人嘅敵人就係朋友！

無論點 有票就唔應該棄
棄票嘅話當初點解要登記做選民
自己諗清楚

想當年有青年新政多好，泛民一直食血饅頭

熱狗，五毛

你答到 點解建制係朋友，我自動收皮

建制定係泛民先係最大敵人? 答啦

踢泛民出局係首要任務，然後香港政治光譜會有大變，本土派會全面進場

好多人分唔清乜野敵人既敵人係朋友
建制同泛民根本唔係敵人 佢地收工會一齊食飯 聚會 做到朋友
係競爭對手
唔係敵人
敵人係有敵意 想佢死
識錯朋友 先係大錯

踢晒建制出去先，之後先同泛民打過得唔得

寧投泛民 不投殺人建制

無得想當年嫁喇，條路已經行咗，無得轉頭，要行埋落去

姑息養奸
仲要係内奸

咁點解唔踢建制出局係首要任務，然後香港政治光譜會有大變，本土派會全面進場

露底喇 熱狗

你呢幾個月係見過建制出黎幫過抗爭者？

養敵人不如養內奸

外敵唔除，又點閉門除內奸啊

熱狗 五毛 同我入黎 討論

外敵都未清，點清內奸
你最憎既蝗國，當年世界大戰，都停左內戰打左日本人先
呢個咁簡單道理，唔係強國人識你都唔識下麻

企圖抹黑民主派，呼籲手足投白票一律視為共諜

其實已經係一個好卑微既要求，只係求緊大家投完票要監察返議會表現，呢樣本身係民主制度下既公民責任。

泛民。泛民係內奸，錯誤代表香港民意（離地中產除外），關鍵時刻投棄權票，同外國講香港仲有法治可守。勇武派搏命，泛民就叫人血債票償，食人血饅頭，泛民自己就從來無勇武過，收檔啦。

出邊大把 所謂 撐熱狗嘅人開post,但唔敢入黎討論

建制會代表正確民意?

5大訴求最尾嗰係普選，就係代表投票。

結果點呀？咪比共產黨奪江山囉。你都on99

親Trump媒體Fox News : 區議會選舉是「香港示威公投」

共和黨參議員Josh Hawley : 全世界也關注香港「區議會選舉」

亦可以話政府同中共當我地同泛民係佢敵人
咁我哋自然坐埋同一條船，唔理你鐘唔鐘意泛民
總之中共反對我哋就應該支持

On9, 日本=建制 ，共黨同國民黨 =泛民同本土，唔好沖出黎柒喇 熱狗

push

民建聯當日支持送中條例

一言驚醒夢中人

e推

你都on9咁係國民廢，如果個時唔聯手，咪比日本統治囉
同樣道理，你而家攪鳩泛民
你點解覺得自己有能力遲下攪死建制

都話投唔落手個d，自己搵番呢幾個月義士受傷既相黎睇
就會知點建要投泛民

不如你解釋下呢個類比

大圍選區 鄒家成定吳定霖？

你認清事實先，我同意勇武派係搏命，但本土派起香港成氣候喇咩？有幾多香港人真心出黎支持港獨，只可以講到宜家未成氣候，又沖出黎，只會起分化作用，你真係想成氣候，就要當年國共兩黨咁合作，互相扶持，各利用對方以有發展空間，屌走建制先，唔係根本無空間俾你地發展

聯同次要敵人 打擊主要敵人

你要本土派有發展空間，你唔屌走建制，邊有空間俾你啊，泛民得20個餅，你本土宜家係要插入黎玩，攞嘅餅都只係起泛民得20個餅到黎，建制嘅餅根本無少到，你本土再多嘅餅，對大局根本無影響

點解唔見出邊叫人唔好投泛民嘅人入黎討論？

真

Q08咩事

答咗我先啦，好悶呀

答我，就算你本土贏哂，你都只係贏咗泛民，你根本都對建制無撚影響過，有咩用？你唔一日屌走建制，本土同泛民，只會係內鬥

Blocked

答我 ， 你要本土派有發展空間，你唔屌走建制，邊有空間俾你啊，泛民得20個餅，你本土宜家係要插入黎玩，攞嘅餅都只係起泛民得20個餅到黎，建制嘅餅根本無少到，你本土再多嘅餅，對大局根本無影響

熱狗根本當泛民係敵人

都話泛民先係最大敵人，屌走泛民咪有位囉，點解要養肥泛民？

要見到現任奶共派區議員， 議員助理失業，要靠維穩費出糧，睇吓老共係咪都唔割佢地！

政治係要經營架，我知你地付出好多，都知道你係最代表到我，但我會主動connect和理非同老一輩既反共者。

敵人既敵人就係朋友

1124齊投票 光復香港時代革命！區議會選舉集中討論區

有時比豬隊友連累得仲慘對敵人話晒都有d戒心容易防備
豬隊友就係比人呃咗都唔知 繼續幫人數錢

屌你條on9泛民 同 建制 你答我邊個係最大敵人先喇

踢走泛民, 你依然仲係少數
踢走建制, 先可以改變大局

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

誠邀：曾出席『民主歌聲獻中華』演藝人、民主派議員、及候選人

等候時及面對白警時唱《Sing Hallelujah To The Lord》

香港區 6:00pm 灣仔紅隧入口集合，大量兩層巴士接過紅隧，或自行行過紅隧。

致 撞區候選人，
必在 11月 24日 7:30am 前，在facebook發表，證明已為7－11pm申請不反通知書，否則只有零票。
撞區表

下期預告：12.1 民主歌聲撐林夕 圍繞理大走一圈 【行動post】

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

泛民從來唔代表本土派民意，但係假裝本土，毫無政治道德，點解再投俾佢？范國威上次打住本土旗號，跟住譴責光復上水果班勇武，你失憶？
建制派明買明賣，反而無泛民咁賤格。

攘外必先安內

露底喇

班本土派唔會覺得泛民係隊友㗎
所以唔會有"豬隊友論"

無錯 咁淺既道理竟然有人唔明

同意

上面答撚佐你

Case 1.

建制 泛民 -》 投泛民

Case 2.

建制 泛民 本土 -》 投泛民

Case 3.
泛民 本土 -》 你鐘意

最首要屌走建制，你不得不承認本土暫時仲未成大氣候，有建制嘅野唔攞，要搞泛民，起乞兒到攞飯食？咩居心

你失憶?

工聯會次次都話為打工仔女打拼
但入到議會就次次出賣選民, 喺重要議案一定企喺打工仔對面

咁叫明買明賣?

用下腦啦你，建制會支持勇武咩？

你唔好講呢d 建制 泛民，你支持邊個得喇，你唔好兜喇，好噁心啊

D 開post屌泛民嘅人，做咩唔入黎？

睇到呢個post嘅人，唔該share,救得一個，得一個

講到明撐建制嗱，五毛死全家

選情告急
麻煩polyu手足出黎投票
一票不投 建制派

踢走泛民, 你依然仲係少數
踢走建制, 先可以佔多數改變大局

選舉撐建制都事小
大局喺講, 你唔係覺得泛民係主要敵人, 中共係次要敵人呀嘛...

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多

票投民賤聯，香港玩撚完

你估個個都好似你地班5毛咁on9咩

投工賊會既收哂蛇齋餅稯，入會又有大把福利，你估真係有人覺得工賊會幫工人爭取福利而投比佢地咩，唔好咁天真啦

炒得喇低質成咁

唔投販民同獻世

都唔知邊個五毛
曲直都分唔到

似乎六月起佢哋都開始俾人diu醒咗
班議員全部都有出嚟做野
無割席
算係好事嚟

agree

呢個post, 永遠低質5毛 熱狗唔入黎，因為見題目就駁唔到

係我大大聲話俾美國聽成個制度唔代表我
仲係個制度玩

正解

咩撚野內鬥，泛民本土不是一家

不割
投票！

我都好撚憎泛民
不過無辦法
選完先再屌

建制 泛民，你支持邊個得喇，你唔好兜喇

主線任務，踢走建制！

講 建制 泛民，你支持邊個得喇，

大把後生投工聯會啦, 唔通又係蛇齋餅稯咩

只有白紙黑字嘅選舉政綱, 同埋議會投票記錄先係實質嘅.
咁即係出賣選民, 明買明賣之說唔成立.

美國雖然靠唔住 但共產黨係威脅

老實講你講得出呢句，你啲思想都好狹隘，只係講飯民唔係同路人=建制係朋友？
16年已經講緊三分天下，香港政治形勢已經唔係二元切分，而且民主就係有唔同嘅方式演譯，點解你潛意識就覺得反對飯民就等於建制？

支持。

冇撚錯

區選係最強既民意調查
如果輸左
唔好問TRUMP點解唔簽法案
佢可以大條道理話香港人既民意唔支持

重點係兩害取其輕 如果冇其他民主派咪投泛民囉 咁簡單嘅道理

保皇要輸

衣家係要整斷條蛇齋餅粽供應鏈，區議會就係重要一環

思維正確

正確

豬你老母隊友，屌泛民即系想建制贏！收L皮啦

送張圖比你，甘L中意屌泛民，何妖幫到你！

既然不是一家
做乜鬼本土派咁鐘意講泛民篤灰

只有自己人篤自己人先係篤灰
從來唔會有人講保皇黨舉報本土派係篤灰.

岩！唔好比人分化！

宜家五毛極多，最想我地投白票！

回覆阿Sir你：「Trump夠會同Pelosi 揸手吹水食飯啦，咁佢哋係咪有路吖?」

收皮啦

3分天下，又點？建制 泛民 本土 ， 6，3，1 咁開，3分天下之後，對大局有咩影響，建制一樣玩撚哂，俾你本土擴大咗，都只係吸走本來係泛民嘅人， 變成 建制 泛民 本土 6，1，3 咁開，係本土擴大咗，但建制一樣係玩撚哂

需要駁咩
一句講曬 建制未必係我朋友 但暴徒就係一定我敵人

兩邊都唔撚支持，明共暗共全撚部落地獄

敵人的敵人就係盟友

哈哈，咁講勇武就真係唔夠建制；Fucking幫斬人、鄉黑打市民、工賊放菠蘿、仲有……下刪百字。

屌佢熱狗，本末倒置。

踢走曬建制，再壯大本土仲好。

本土做得好，唔通啲建制票會流入泛民？

因為泛民扮本土，想拎埋本土票源，所以咪要撕開泛民假面具

"給藏身在理大的勇武
過去幾天，「圍魏救趙」的義士當中沒有泛民政黨人士，進入理工大學斡旋的500人也沒有一個泛民政黨人士，泛民實在太殘忍了。
我相信令你們最難受的不是衛生環境，令你們不能入睡的不是警察，而是被泛民拋棄的怨憤。如果你們游繩、爬渠、怒跑突圍成功，這個星期天，你會票投泛民嗎？"

以上唔係來自熱狗/前線
而係梁振英Facebook

相信聽日起身投票前連登又一堆分化post 風向撚
大家聽日投票記得睇清楚自己張選票個侯選人中英文名有冇串錯

幫你推

打壓本土，不遺餘力！

想多啲人投票？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版區選文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人
3）隨身袋住啲文宣周街貼

頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

建制聯署譴責抗爭者幾多次？ 班五毛失明

心底唔接受其他意見,係要屌票,有咩好駁?

你正在身處連登

照你說法,泛民扮本土係呃外面人啫

既然本土派本身知道泛民唔係自己人, 做乜講篤灰?

Agger

唔想含淚投嘅搞清楚個意義先
今次投泛民唔係要泛民贏 係要建制輸
今次係最後一次機會 輸咗我以後射落海

唔會俾建制贏

推呀
有本土投本土，無本土投泛民，
唔好投白票
最重要係要建制輸呀

屎未必難食 但尿一定難飲！

區選投票比民主派: 只有689不同意

屌，點解講到口水都乾仲有人叫班土共建制派？

本土>泛民 OK?

咁易瓦解你同中央就唔洗煩惱啦。
你地班陳雲信徒淨係識扣帽子落人地身上，
但係你地永遠唔會推論到，
人地駁到你出唔到聲你地就發爛咋屌人
比你地班仆街害死

求下大家，為我地死去被捕受傷受辱既手足，一定要踢走班建制，今次係變相公投，話俾全世界聽我地係香港大多數。

岩！！！根本無人話泛民係同路人，但建制一定係敵人！！！！！

有冇人記得何君堯點上位

死都唔投白票同建制

yes
thats a game to make DAB lose!

敵擁我反
好簡單
投個票好廉價
唔明點解個個識講唔識做
簡單問題複雜化
做埋晒啲反智嘢

係人都知啦， 洗撚撕咩
但香港和理非佔多 本土又唔夠人
唔通真係覺得泛民全消失 全港就覺醒變勇武咩

無人覺得泛民係同路人，咪再屈，但所有建制一定係仇人

要 建制 和 鄉黑 大 敗！

不投建制 不投白票

屌你老母 你網軍黎？收皮啦

投票唔係要泛民贏，而係保黨民賤工賊會一定要輸

點會全部泛民內奸
鄺神又內奸？
岑子杰又內奸？
根本唔理智嘅思想嚟

唔好搞到又整個何君堯2.0出嚟
屌你老母

係依幾日太多分化po 好多人被挑撥成功

無人話過建制係朋友
泛民係最大敵人，建制亦都係
唔明點解個邏輯會係建制係敵人泛民就係朋友
只係大家都唔肯擘大眼睇清楚

又要比人話我五毛分化撚啦是但啦

講真
我地目標係要建制輸

死全家

exact7ly

泛民扮本土呃本土，范國威就係活生生既例子，我上次投佐比佢，唔會再中伏

逆向思維一下，我哋依家係要
投非建制
唔係叫你一定要投泛民，但一定唔可以投建制同偽獨立真建制

咁果區得泛民同建制侯選人既話
係咪投棄票，送個位比有鐵票既建制派

聽日除左自己一早去投票, 要叫埋所有黃絲朋友家人同事同學通通去投佢老母

無端端同泛民割都唔知jm9，講到明：不分化，不譴責，不篤灰，不割蓆！我唔明比建制上位點解會小禍害過泛民？

港共政府不斷叫我哋割，你都仲走去諗住割？！

反駁唔到

同意 一票不投建制保皇

要擁護制度呀嘛 咪又要含淚投票囉
擘大眼睇清楚啦
一樣架咋
你都識講有鐵票，點解會覺得靠個制度會有用會贏番個香港番黎
睇吓天琦已經知個制度咩事啦
然後你啲泛民打手最鍾意攞天琦黎打飛機同食人血饅頭囉

最後補番句
又要比人話我五毛分化撚啦
是但啦，反正呢到啲人冇得救

同意，兩害取其輕

點解兩年前唔識咁講
果陣話建制係真小人
泛民係偽君子仲衰喎
你地道歉承認果陣係錯先啦

推！！！！

【11-24 告急】 投本土泛民，不投建制，連登每小時245留言討論投對家，有圖

推。

啱，推

選前叫人含,選後又話自己有民意支持,
無視人地係被迫含你既事實
仲有區議會不嬲難選,
而且人口溝淡換血殖民殖咗廿年,仲有無64比都好懷疑,
而且仲種票,而家癲係上嚟換票箱都仲得
搵個咁唔可靠既選舉制度做公投,on撚9,係未泛民大敗等於抗爭輸咗
你選我唔反對,搵嚟當公投根本係綁架,恨選票恨到痴咗線

唔投/投白票/投建制死全家

總之我要保皇輸 理得泛民輸贏
有本土投本土
冇本土投泛民

除左白頭佬

清醒

我地好似有樣嘢無做？？

踢走保皇黨

無人覺得靠個制度會贏返香港番黎，就算聽日投泛民亦都唔係覺得佢地會救到香港，但係咪就等於要投建制？投建制 / 白票就可以贏返香港？如果係我一定投建制呀

推唔倒照推

Solomon都叫投

共和黨Solomon Yue: 香港選舉不盡公平, 但依然希望大家去投票

玩分化正五毛，死全家

寧投泛民，絕不攬炒

1124一定全民都投建制派

極多5毛
而家忽然話唔投比泛民
痴撚線
唔通比建設贏呀？
我地班後生都唔投泛民
唔通靠班廢中廢老投佢地打低建制咩

1）張學良就係先安內後攘外輸撚左

所以要先打泛民

2）因為已經俾左超過22年機會泛民

要試新出路

一定要建制派輸

Exact7ly

我一定唔會比敵人贏

都係嗰句
如果投票依個零成本嘅方式都唔投/投白票嘅話就唔好再話自己係同路人

推呢個，出面太多分化post
的確泛民做得唔好 但目前只有一個敵人叫建制派

問題係篤灰呢個term講到今時今日
既然唔係自己人, 做乜講篤灰?

區選投票比泛民，只有689不同意
建制如果大勝，向國際社會釋放乜野訊息?
盟國仲都支持香港人自治?
區選都唔表態，點爭取五大訴求既雙普選??

投建制=拎納稅人啲錢去中聯辦

怨婦

泛民都係篤左幾次灰姐，唔係敵人

Agree

建制 泛民 本土 ，宜家頂盡 6，3，1 開
俾盡你今次本土贏餅仔，都只係6，1，3開，贏泛民又點？又係衰俾建制

其實係咪我block減d，唔太覺好多分化post喺出面

根本只有五毛/熱狗打飛機

全黄投票係必然事實

好簡單 我要賣港民賤聯 輸

唔好睇完就算，share出去，繼續救得一票得一票

呢兩日急增分化post

今次係要保皇輸，請集中票源

Exactly

我要建制輸

建制一定要輸

點解可以抹殺年輕一代民主派人士即努力

如果話要投白票果d 人 自己諗撚清楚
當你見到建制當選果d 咀臉 幾咁囂張
你就會後悔自己冇去投果一票
你投左 可能會輸
但唔投 一定冇機會贏

我要建制輸！

721 811 831 101 1104 1112

我係妓女篇文個作者，希望大家聽日早上（盡早）投票，唔好令自己後悔比文x聯親戚起噴水池

香港 靠你救

必須要叫有得投票者出黎投票，對家已叫全人由支那回港，我家都有一隻，所以大家必須全力以赴！

認同

泛民係敵人要射落海？唔通建制係朋友？

建制嘅敵人=泛民???? FD過打BAND又要話你知咩

同意 泛民都可能有50%會幫我地，建制100%出賣我地

照你咁講，本土同建制都可以FD過打band

兩個都係敵人，所以投白票

建制既朋友係販民

當年孫中山為左推翻滿清政府咪一樣要含淚俾袁世凱做總統 一步一步嚟啦

真理

總之目標係要建制輸

推
做一日投票師

投票

當神駒都唔屌泛民住
就知仲屌緊泛民既人真係好私怨

只要建制輸，就算投比魔鬼都會投

S

同意

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

不能同意更多

我地係要做低敵人而唔係幫朋友

借個位宣傳吸引火力黎推post
一向多五毛入黎攻擊
比多d人推呢個有用post
大家睇完唔駛覆

for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心感覺同樣重要

極權將破 在支爆前會係最黑暗嘅時候
幾艱難 損失都要打落去

和理勇武強身強心飲食入門：
全世界維持健康打落去

人人都要有自衞隊身體質素
香港人 團結反抗 無退路
未來嘅希望由我地做起

Step 8.心理健康 正能量撚❤️
當我地遇到情況📍 在安全情況下
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做自己鍾意的事
😀約定 定期運動放鬆
🧠睇書/聽Motivation Video
🔥最緊要痴住正能量嘅朋友/人

利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家要長命幫手贏

全民皆兵
依家風頭火勢 好多五毛
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 百毒不侵

永續健康身心 長期抗爭致勝
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需TG 唔問名
幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
得閒係屋企做下運動放鬆
行一陣街吸哂TG 暈低仲點打落去

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

唔投建制都請唔好投白票廢票

邊撚到豬隊友啊

721
831
101

啱

孔子都講過兩害取其輕泛民差極都唔會死人默哀嘅時候離場咁仆街啦不過要清楚啲獨立候選人係咪真係獨立，通常冇政綱/政綱怪怪地就係假獨立

推爆

吹風投白票射落海益建制係五毛

【急】請手足傳給撞區候選人！
必在 11月 24日 7:30am 前，在facebook發表，證明已為以下7－11pm活動申請不反通知書，先發表就出線有票，遲發表要退選。
撞區表

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

誠邀：曾出席『民主歌聲獻中華』演藝人、民主派議員、及候選人

等候時及面對白警時唱《Sing Hallelujah To The Lord》

香港區 6:00pm 灣仔紅隧入口集合，大量兩層巴士接過紅隧，或自行行過紅隧。

下期預告：12.1 民主歌聲撐林夕 圍繞理大走一圈 【行動post】

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

幫幫手推一推行動post拉！連登重有邊個唔去投票！

打殘建制，再炮制泛民好無，
入撚左場先啦，場外幾好打都係廢，
終知最大敵人建制派，咁多位大哥。

熱狗玩唔到個選舉制度就叫人boycott

共和黨Solomon Yue: 香港選舉不盡公平, 但依然希望大家去投票

冇錯！先踢走建制，泛民做唔好之後再𨳒
依家係公投支持年青人就投民主派，支持黑警就投建制

總動員向外，總之目標係要建制輸

所以你打算投建制/白票？

醒咗

咪又俾人spin

朋友嘅朋友未必係朋友
敵人嘅敵人一定係朋友

呢次係對香港特衰政府同警謊嘅一次公投。跪求大家只係分黃藍，唔好理乜撚派！

呢啲時勢係含撚都要含，但我希望眾人記住，販民條撚係臭嘅。

其實而家冇大台，都可以憑著自己市民嘅蜂巢意識規劃咁多行動，但好多人仲停留緊喺雷動出何君堯嘅跟大台思想階段。

港燦要檢討下點解咁唔團結，推唔到多啲本土撚出嚟選，正如有人話過點解臨時臨急先突然走出嚟插支旗，點分係人定係鬼。

今次含完，希望呢個社會可以做好下次嘅準備，可以每個選區都有本土撚。

推，今日吹雞叫人投白票個堆kol

何君堯係泛民主派整
雷動計劃

保皇黨係明槍
販民係暗箭
2個都係賣港
明槍易檔 暗箭難防

泛民做我哋對手
好過建制做
我嘅思維就係咁簡單

我嗰區一個建制一個泛民一個獨立本土派 應該點投

聽日同我去投票

20隻字講晒，泛民立會為周梓樂默哀，建制派不願議集體離場。

香城online玩家大型活動 投票Challenge

當大家仲好有原則咁話個game唔公平
有大bug
唔投依個唔投嗰個

甚至投保皇

相信保皇同中共已開定香檳
統一戰線大成功

用反間計離間計

不戰而勝

全世界傳媒，議員開哂口話今次係變相公投
世界各國傳媒喺香港 議員嚟觀察

但香港人畢竟多政治白痴
喺受薪三毛 分化撚橫行嘅鋪天蓋地宣傳下
唔團結 好有原則 好冇策略
對住個狡猾同最叻玩政治，最叻分化嘅政權
條路自己揀
仆街唔好喊

唉 我只係覺得好可惜

如果輸咗

大家聽日早啲去投票
全家總動員
Call齊親友

本土派仲進到場??
笑撚死我啦
你主子DQ晒啦一毛

pish

熱狗乜染都無幫到手
選舉前話泛民無做野
叫人射落海？
泛民點都有做野，有用過你班垃圾撚屌

推呀 而家係要建制收皮

香港有你地哩班以為有腦嘅人真係好幸福🤗

毛澤東都話過:「聯合次要敵人，打擊主要敵人。」
其實不無道理

大家成日講欖炒
咩係欖炒…
就係更多既香港人醒覺

我就會投建制

泛民只係中共既plan B

我理得佢地豬唔豬 呢啲野可以改
總之一定要踢走建制派

唔好投白票，唔好射落海
堅持投建制對家！

推你

留意對家淨係識講泛民乜乜乜，絲毫都唔會同你分析唔投泛民就會益鳩建制呢個明顯嘅後果，因為佢哋都知駁唔到

On9仔

正確思維 推

「緊急」「行動Post」投票日有行動！ 要人一齊參與 廉潔行動！

大局為重！ 唔記得雨革點收場？

Yes

未有真正民主前，投白票同廢票完全打擊唔到建制
投白/廢同送埋地區控制比班建制有咩分別？

今次係要做個勢比外國睇

佢唔係話過
共產黨係一直咁做緊

曱甴平

熱狗無做野
然後選舉前先上水
再老屈泛民咩都無做
叫人射落海
咁都唔係共諜？

你個assumption 完全冇ground
建制大勝=香港人醒覺？

太失望瞓返就會
好似傘後

聽日係依次運動嘅全民公投，大家要識得向政府向全世界表態

太多理直氣壯講歪理三毛

#BritonsInHK 聲援#SimonCheng

「我們都是鄭文傑」

- 促請英國政府承擔負責
- 拯救英國國民及前英國駐香港總領事館職員鄭文傑

11月29日（星期五）晚上7時半
英國駐香港總領事館

🇬🇧Britons in Hong Kong

岩, 同意

要保皇輸！

成班失憶？

簡單咁諗
區選得泛民同建制兩大陣營
你唔投泛民仲可以投邊個？

唔投泛民 走去投建制？建制贏
白票？建制贏（種票）
投泛民？建制未必會輸 但至少可以拉近票數
票數差距/歷屆對比都算係一種表態
幾憎泛民都好
如果今屆咁都決定投白票真係好浪費
好好珍惜僅有既投票機會

推！

唔係要潑本土派冷水，本土派勇武抗爭條路，起香港仲未成到氣候，你睇我地半年都黎緊頭，仲有幾多和理非起到，本土派要贏唔緊要，但呢次一定要同泛民合作，唔係只係塘水派塘魚，你地攞黎攞去，都只係對方嘅餅仔，建制根本無影響

推啊

推俾更多人睇到

寧要豬敵人，不要豬隊友。

有人話泛民都係建制B隊
但起碼呢場運動入面你見到都有好幾個泛民有落足力幫手
仲走去投建制 冇撚野呀?

有班人成日屌話制度唔代表我，但做咩去又投票，咁我問返你，唔去投票，香港係咪就有普選？

含撚痛d 定比 建制雞姦痛d
你地自己簡喇

投建制=支持警暴
今時今日你所謂既攬炒只係推更多手足去死

建制只會強行續命陰乾香港
我要嘅係真攬炒，即炒全炒嗰隻

no offense 發覺叫人投白票既都係現實無咩朋友
性格onon99又以為自己諗野好獨特既弱智仔
為左刷存在感寧願建制贏香港死都要泛民輸
加多句咩議會無用但自己又比唔到任何意見

邊個敵人係豬啊？你講下不如？何妖果d咪又係中共嘅扯線公仔，你嘅敵人最後係中共wor,人地邊到豬啊

所以獨立思考最緊要
不要濫用同曲解攬炒2字

後生嘅都可取嘅，但到立會真係唔會再投老一輩嗰班

(行動post) 10點窗邊叫聽朝去投票！(要上熱門！)

其實叫人投白票嘅，都係間接助攻建制

你想攬炒，區選泛民過半之後，咪立刻出黎聲明，話獲得過半市民授權，之後你想講咩就講咩

幫手share， 救得一個得一個

咁你條三毛咪投建制，等建制再做最大黨，下次23條硬上二讀，又可以勇武，黑警又可以出黎又姦又殺喇

agger

豬隊友都係隊友
投票目標 建制派保皇黨全部收皮

大話講100次會洗到腦 公投前夕要團結 小心不投撚白票撚投建制撚

投票唔係要泛民贏，而係保皇黨民賤工賊會一定要輸

記得，上次立會選舉比你班三毛帶風向，選票成功射曬落海，建制最大黨，送中硬上二讀差啲通過。手足殺既殺，姦既姦，多謝你地班三毛囉

事實上建制贏唔係香港死，只係真香港人死比大陸人來騎住你

好慘

無論如何，總之要投建制嘅對家，我明天要睇到民建聯、工聯會建制班人渣輸

exactly年年都幫建制拉票

棄投

投泛民未必赢
吾投一撚定输

無得駁

幫推
搬乜撚野都唔好投建制

推,不割席原則

同意 推 親中死清光

投建制然後等佢地陰乾你

聽日選舉務必遲點去投票

我份人好簡單，邊個係呢場運動付出過，我咪投邊個囉。如果無，泛民？不了

推呀

正確！

Tui

今晚10點窗邊大叫：
明天去投票！
踢走健制派！
投xx號！

本土係好，但無可否認泛民既票遠遠多於本土
依種情況寧願含淚，好過之後食屎

啱呀

投左泛民先啦

先投販民
解決左支共再清算佢地

1124齊投票 光復香港時代革命！區議會選舉集中討論區

幫手推呀

今時今日仲叫人投白票 唔係on9就係白痴！
你地班仆街不得好死，對唔住咁多位俾班狗虐待同殘殺既手足。
實濟少少 踢走建制！當年我地夠票班保皇黨仲可以咁串 強推送中二讀？

1124全民都投建制派

就係咁簡單

目標：建制派輸

agreed

聽朝7點起身後
大聲向窗鳩叫
「早晨呀！夠鐘起身投票啦！」
屋企係藍既就落樓叫 其他手足請自動join
目標係成條邨叫三次
叫醒埋其他手足起身

投泛民 泛民當選 下次23條硬上 泛民都係出席投白票 上二讀 逼民眾出黎又勇武抗爭

我屌 咪一尻樣

又一隻

睇下班唔知熱狗定三毛既高見
comment仲有人話唔好幻想投票可以改變香港
仲話聽日去投建制
呢班人真係唔割都唔得賤撚過藍絲

建制做唔到最大黨，點硬上啊？你可以鳩up話泛民做咗最大黨就會配合港共政府施政

同一條心勿分化

有冇人記得之前有個po分析啲突然彈出嚟嘅候選人，連佢哋選舉人相片放大埋對眼嚟睇發現光源異常吻合。懷疑係土共推出嚟嘅臥底，見到又記得嗰個po麻煩幫手搵一搵返出嚟

不要被分化，不投白票不投建制

Agger保皇黨死全家

，

你呢個講法嘅前提係泛民唔會再出賣港人 但點信得過佢地唔會？

我認同敵人嘅敵人係朋友 我都唔會阻止含淚投泛民 不過我覺得現時香港仍然有好多人覺得保到泛民贏 香港嘅民主就會有進步 就唔再需要抗爭 甚至乎香港就有民主

踢走保皇之後我理撚得你點分化，但係贏之前唔該認清邊個係敵人先

831

好多都係私怨撚

保皇黨同親中派呀 建晒你地老味

敵人既敵人就是friend

thx for唱反調
令手足意志更加堅定

咪撚投白票

泛民呢d維穩機器先最恐怖 慢慢食你個香港

本土優先是常識吧

你自己睇下97後民主黨帶領左香港做左D咩？
on 9仔

我都唔明點解 係要e家黎玩膠 成撚日話人暗共 最撚鬼明明係佢地

係FB 成日見到朋友分享陳暈D野真係想block Q咗佢

投票注意
所有人同我著紅橙黃綠青藍紫白衫
如果有人問你投比咩人/黨派，一定一定要答「建制派」，仲要加多句「反對暴力，希望香港回復和平」
乜口號都唔好叫，買包花生番屋企坐定定

我就係真攬炒

投票順序：本土→販民→白票

同意！
利申：熱

敵人的敵人是朋友（暫時）

係，一向都咁諗

Agree!

建制 𠝹票 偽獨立先係我哋敵人

一票不投紅底建劉！

次序：堅隊友 > 豬隊友 > 仇敵

敵人的敵人=朋友
任何時候都係

咁都推唔到上熱門頂部，連登做緊咩

【流水革命第167日】猶疑緊聽日投唔投票嘅人同我入晒嚟

其實一直都覺得，你覺得泛民差咪入去改革佢地囉。叫人投對家只不過係輸唔起。

投票呀
咪投白票呀
推

就算不支持民主派但⋯⋯
都要投民主派去踢走賣港建制派！

Push!!!

投泛民或本土

兩害取其輕
我就係要港共輸

我要保皇死
其他唔想理住！

唔洗諗，我要建制狗輸!

咁點解唔屌走建制 再入本土同泛民鬥